男子闖林鄭粉嶺豪宅別墅遭到殘暴警打斷警棍拘捕

係呀係呀 佢出坦克車添呀